Выполнен проект погодного приложения, API - api.openweathermap.org
Архитектура приложения - Clean Swift.
Не использованы сторонние библиотеки.
Работа с сетью с помощью URLSession.
Интерфейс выполнен с помощью кода.
